習帝登基，香港滅亡？

究竟習近平登記後，香港係咪更加快玩完？

香港幾時有完善過？